作为比较的基准，我们要求第三组写下清晰的语法说明，以便在证据或内心平静方面保持中立。没有上帝的生存舒适-第106期：智慧生活|塔尼亚·隆布罗佐| 2021年9月16日|鹦鹉螺
这是因为人口学是派生的，这意味着人们使用的后缀或他们喜欢的单词来源于当地的情感，而不是语法规则。从芝加哥到腓尼基，以下是对美国最大城市的居民的称呼：约翰·肯尼迪（John Kennedy）| 2021年7月13日|科普
他说，许多人错误地认为他们可以通过查找语法错误和糟糕的语法或通过个人资料图片来发现虚假评论。虚假患者评论使得在谷歌、Yelp和其他目录网站上寻求医疗帮助变得越来越困难。| Laura Sydell | 2021年6月4日|华盛顿邮报
两者都有相同的语法结构，但其中一个比另一个变化更大。读句子的人工智能现在正在捕捉冠状病毒突变|威尔天堂| 2021年1月14日|麻省理工技术评论
事实上，一些规定性规则是有价值的，并不意味着每一个语法禁令都应该遵守。继续，以介词结尾：我们都可以接受的语法规则|尼克·罗密欧| 2014年11月3日|每日野兽
本期杂志还充斥着几十个语法错误和拼写错误。这一切都是一场梦：戏剧、胡说八道和源杂志《亚历克斯·苏斯金德》（Alex Suskind）2014年10月14日《每日野兽》（DAILY BEAST）的重生
两个独立的文本犯相同语法错误的可能性非常小。《耶稣妻子的福音》仍然像以往一样是一个谜| Candida Moss | 2014年4月13日| DAILY BEAST
另一方面，语法错误和与多马福音的相似之处仍然是一个问题。《耶稣妻子的福音》仍然像以往一样是一个谜| Candida Moss | 2014年4月13日| DAILY BEAST
英语与爱尔兰语语法形式的冲突赋予了它新的色彩和形态。我的写作方式：保罗·林奇|诺亚·查尼| 2013年12月18日|每日野兽
这两条线就像语法结构一样紧密相连，思想的表达可以使它们紧密相连。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
它不符合语法；语法要求在乔叟的著作第一卷（共七卷）——玫瑰的罗曼图之前理解has（而不是is，如l.479）；小诗|杰弗里·乔叟
自由撰稿人的语言现在有了固定的正字法和明确的语法形式。Frdric Mistral |查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳
吉福兹为了语法的规律性而进行的校勘是没有根据的，所有后来的编辑都遵循这一点。致命的嫁妆|菲利普·马辛格
你认为这一段的第三句有语法错误吗？中文：作文与文学| W.F.（威廉·富兰克林）韦伯斯特